# Stworzyc klase Osoba
# - ktora w konstruktorze przyjmuje 2 wartosci Imie, Nazwisko
# - Domyslna wartosc wieku ustawic na 0 dla wszystkich osob
# - utowrztc metode ktora ustawia wiek
# - stworzyc metode o nazwie czyMogeKupicAlkohol zwraca True lub False w zaleznosci od wieku jaki posiada
# - posiada 2 motody dodaj/usun ulubione ksiazki
#
# Stworzyc klase Ksiazka
# - ktora w konstruktorze przyjmuje wartosci NazwaKsiazki, Autor, ISBN
#
#
# w module main.py
# - w sekcji main utworzyc tablice 10 ksiazek zaczytana z danych (zaraz podam) - isbn generowany losowo

Angole, Ewa Winnicka
Astrid Lindgren. Opowieść o życiu i twórczości, Margareta Strömstedt
Awantury na tle powszechnego ciążenia, Tomasz Lem
Bajka o Rašce i inne reportaże sportowe, Ota Pavel
Chłopczyce z Kabulu. Za kulisami buntu obyczajowego w Afganistanie, Jenny Nordberg
Czyje jest nasze życie? Olga Drenda, Bartłomiej Dobroczyński
Detroit. Sekcja zwłok Ameryki, Charlie LeDuff
Głód, Martín Caparrós
Hajstry. Krajobraz bocznych dróg, Adam Robiński
Jak rozmawiać o książkach, których się nie czytało, Pierre Bayard
J jak jastrząb, Helen Macdonald
Łódź 370, Annah Björk, Mattias Beijmo
Matka młodej matki, Justyna Dąbrowska
Mężczyźni objaśniają mi świat, Rebecca Solnit
Nie ma się czego bać, Justyna Dąbrowska
Non/fiction. Nieregularnik reporterski
Obwód głowy, Włodzimierz Nowak
Ostatnie dziecko lasu, Richard Louv
Polska odwraca oczy, Justyna Kopińska
Powrócę jako piorun, Maciej Jarkowiec
Simona. Opowieść o niezwyczajnym życiu Simony Kossak, Anna Kamińska
Szlaki. Opowieści o wędrówkach, Robert Macfarlane
Wykluczeni, Artur Domosławski

# - utworzyc przynajmniej 2 osoby o roznych parametrach i sprawdzic jak dodaja sie i odejmuja ksiazki
# - pomyslec o logice printowania danych > czy moze warto printowanie zrobic w oosbnej metodzie czy lepiej
#     w klasie.. a moze inne jakies rozwiazanie
